%@Dif:3
$LEMS$ est un rectangle de centre $O$. La perpendiculaire à la droite $(LM)$ passant par $O$ coupe la droite $(SM)$ en $K$ et la droite $(LS)$ en $A$.
\begin{myenumerate}
  \item Construis une figure.
  \item Indique, en justifiant, quels points sont des orthocentres de triangles à préciser.
  \item Quel est l'orthocentre du triangle $LKM$ ? Justifie la réponse.
\end{myenumerate}